[毒撚就出城] 四國岡山廣島行程求指教

是咁的, 上年7月搶到張復活節平機票, 咁就plan左以下行程, 請各位俾d意見

JR PASS: 2張四國PASS+1張岡山、廣島、山口地區鐵路周遊券

26/3
飛機 宿高松

27/3
栗林公園> 小豆島 (1040/1120快船) 宿高松
小豆島: 土莊港> 天使之路(1504退潮, 1204-1804可行落去) > 橄欖公園> 回程

28/3
丸龜城> 金刀比羅宮 宿丸龜/琴平

29/3
酒店> 大步危> 巴士去蔓橋> 新祖谷温泉ホテルかずら橋(lunch+溫泉)> 酒店 宿丸龜/琴平
丸亀 07:51 南風1号 大歩危 08:47
大歩危 16:02 南風20号 丸亀 17:59

30/3
松山城(纜車+吊車) > 道後溫泉 宿松山

31/3
坂上之雲博物館> 萬翠莊> 下灘 宿松山

1/4
南國快車號(巴士)/ JR去高知> 高知城> ひろめ市場(燒鰹魚) 宿高知

2/4
中村> 單車去沉下橋(1-2條)> 高知 宿高知

3/4
高知> 徳島> 眉山&阿波舞會館 宿德島

4/4
徳島> 鳴門> 巴士去鳴門公園, 龜浦口落> うずしお汽船(1430大潮, 1300-1530有得睇)> 渦の道> 郷土料理 潮風/ 鯛魚飯 宿德島

5/4
德島> 児島> 出閘買飛去岡山(500yen)> 岡山後樂園> 岡山城> 県庁通り 宿岡山

6/4
岡山> 倉敷美觀> 廣島> 美術館+縮景園(睇時間決定去唔去) 宿廣島

7/4
宮島> 彌山> 大鳥居(約1830可行落去, 1836日落) 宿廣島

8/4
吳> 軍艦見學> 旧海軍呉鎮守府庁舎> 博物館 宿廣島

9/4
廣島>忠海 > 1025船去大久野島> 1535第2棧橋上船走 宿廣島

10/4
飛機

咁就有2個問題
1. 5/4德島上岡山, 因為四國pass淨係包去到兒島, 兒島去岡山要自費
想知道係唔係係兒島出閘買飛, 定係真係搭去岡山再俾錢都得? (利申:唔識日文 )

2. 7/4會唔會去左美術館+縮景園先再去宮島會好d, 因為我想行落去大鳥居

多謝左各位先

縮景園好垃圾，可以不去

岡山後樂園就值得去

行程都幾好, 除左唔知你點解要去丸龜/祖谷/松山要放埋一齊
高松>丸龜>松山>高知>祖谷>德島>岡山咁樣順住去唔好咩?
同埋唔洗係兒島落車買飛架, 你去到岡山同佢地講啦

我本身都係咁plan, 不過我發現大步危好似無locker, 揹住個backpack行成日會死人

1. 5/4德島上岡山, 因為四國pass淨係包去到兒島, 兒島去岡山要自費

你上車照用pass，上到車見到有職員就show張pass+同佢講話「Okayama」，然後再俾500yen佢，佢會出張飛俾你，你岡山出閘個陣連pass連飛一齊show俾窗口職員就得

如果上車見唔到職員，就落車出閘個陣先去窗口show pass+俾500yen

路過，呢度有locker list

利申去果時揸住個大型移動locker

巴打, 佢個尺寸有無錯到
大locker係81x42x48mm定cm

順便問吓，如果我係由岡山出發去高松，可以可以用四國pass補錢呢個方法？

你當佢cm啦

google完呢度有張梁議員咁細既圖

再唔係既你寄定件行李去下一個地方既酒店啦

如果你已經有四國pass就ok, 未買就唔得, 四國pass要高松先換到
另外你如果有pass, 係岡山買張500yen去兒島車飛, 直接搭到高松show pass出閘咪得

2.係指一日去哂縮景園同宮島？
可能我鍾意影相 所以影鳥居都影咗半日 未必可以再加行程

btw我上次嫌大久野島啲船太麻煩太難就(吳線一個鐘一班車) 所以去咗尾道 我覺得應該靚過大久野島 除非你好鍾意兔仔

道後溫泉根本冇d相咁靚 如果你之前已經會浸溫泉我會建議你唔好俾錢入去浸就咁出面望一望就得 一啲都唔值得入去浸

其實我去過宮島嫁啦, 不過上次潮漲行唔到落去, 所以我覺得今次唔駛全日留係宮島姐
行程應該係: 上山>可能去水族館> 等潮退

尾道睇落都幾吸引, 無兔仔但有貓 我再搵多D資料先, THX

有無睇過西遊紀行JR pass? 夾埋四國JR pass再執下行程次序應該可以cover到你大部份行程

應該用唔著, 我頭十日係四國, 之後上岡山買岡山、廣島、山口地區鐵路周遊券先13500yen

另外經巴打建議後, 執左小小行程

上面唔記得左打, 高松入, 廣島出

29/3
松山城(纜車+吊車) > 道後溫泉 宿松山

30/3
坂上之雲博物館> 萬翠莊> 下灘 宿松山

31/3
南國快車號(巴士)/ JR去高知> 高知城> ひろめ市場(燒鰹魚) 宿高知

1/4
中村> 單車去沉下橋(1-2條)> 高知 宿高知

2/4
高知> 大步危> 巴士去蔓橋> 新祖谷温泉ホテルかずら橋(lunch+溫泉)> 酒店 宿徳島
高知 08:01 南風6号 大歩危 08:49
大歩危 15:42 土讃線(琴平行) 阿波池田 16:09
阿波池田 16:37 剣山10号 徳島 17:46

9/4
尾道(千光寺, 尾道本通, 尻行...) (未plan好, 不過應該好過去撚兔, 而且交通方便好多)

咁...松山仲有邊度好去
我見好多遊記都係溫泉...同溫泉附近果幾條街

道後溫泉今年維修
館入面有限度開放

市內唔知，因為我都係去個咩咩町度行街/車站附近打機

遠少少的話可以去今治，我覺得今治城好靚

或者去下灘睇日落

尾道係環境舒服，但未必有貓
貓之細道都係得假貓多

大久野島其實就係一個渡假村，不過都有dd遺跡同有個山仔比你行既...

下灘己plan

29/3
今治> 松山城(纜車+吊車) > 道後溫泉 宿松山

30/3
坂上之雲博物館> 萬翠莊> 下灘 宿松山

建議
29/3
松山城，坂上之雲博物館，萬翠莊，道後（可以一日去哂
30/3 內子，大洲，下灘咁玩

估唔到仲有人覆

如果咁樣夠唔夠時間去晒3個地方?

一定夠
內子同大洲每個地方留2個鐘左右到就夠玩

前幾日去完

我個日係內子 大洲 貓島 平來想去埋下灘
但去完貓島太陽已經落左山